官涌體育館續有市民打針 女保安：我哋大陸㗎嘛！

今早記者到官涌體育館疫苗接種中心視察，出入的人流比較疏落，不過有接種疫苗後離開的市民指，體育館內有約100人，尚幸等候時間不算太長。

陳小姐做保安，是新增優先組別之一。她表示並非公司要求，而是個認為須要接種疫苗。至於何以選擇「科興」，她表示對它有信心：「因為我哋大陸㗎嘛、中國㗎嘛！」

另一位市民譚女士（67歲）聲言對中國疫苗有信心，認為接種「科興」後的死亡個案是個別事件，她說：「係嗰個人身體狀況有問題。」所以她不考慮其他疫苗。

另一位接種疫苗的李先生從事運輸業，屬於新增優先組別之中的公共交通從業員之一。他表示對「科興」不擔心：「擔心咩啫，本身無病無毒。」

武漢肺炎都係來自大陸,咁你又驚？

屌 咩 邏輯 ：至於何以選擇「科興」，她表示對它有信心：「因為我哋大陸㗎嘛
同三鹿奶粉一樣 點解你對佢有信心？因為會大頭囉

官涌

我又唔信佢地會俾個孫飲大陸奶粉

支那人自己都唔敢打

支持

本身無病無毒,打完咪...

係喎，上面開始打未？

支那都唔用科興用國藥，呢個傻閪走去送死

支那豬打支那疫苗 great

算啦，大陸西打撚死哂佢算，無人在乎

G持千祈唔好放飛機

打死無怨

希望藍屍廢佬們繼續保持呢種思想，為國捐軀

愛祖國，用國貨

最怕你唔打
支那人果然百毒不侵

冇打長期病患同老人家，香港人打先

以前千辛萬苦為咗避開共匪過嚟xg
宜家又走去打共匪製造疫苗

岸鳩閪, 咁點解唔索性返大陸住同發展
重有, 以前security guard叫看更, 警衛, 唔好用埋d大陸字, 保安

GCHI

禾地Da碌ga ma, 終角ga ma

沒有共產黨就沒有新中國

通常呢d咁大聲過幾日就gg

支持。

講左香港人同中國人既基因有唔同，佢咁講都岩既

李先生從事運輸業，屬於新增優先組別之中的公共交通從業員之一。他表示對「科興」不擔心：「擔心咩啫，本身無病無毒。」

咁返大陸打

公司藍絲話上面疫情受控無爆，有打緊但唔多、唔使急

霸氣支那大媽

大家對住呢啲對科興咁有信心即市民，係唔應該批評，反而要鼓勵

開始左兩個月都有，但全世界科興使用量得4000萬，大陸除左公務員同教師俾人焗去打，普通人冇乜人打

愛祖國，染國肺

記住打埋第2針

咁黎香港做咩

我已經預見到4日後報紙頭版

咁做乜又剎停唔比d老鬼繼續打？

你要死唔通阻你咩

正good job

支那製condom

如果喺打疫苗個場外面YouTube love 訪問啲on9嘅話應該都幾多人睇

會唔會口講科興
實際打biontech

林鄭感謝有呢班傻閪用生命幫佢散貨

「因為我地係大陸」
成句野組織唔到
加犯左分裂國家罪

信政府

不用怕

最鍾意呢啲新聞 自己趕住去死真係無人會阻你

官涌體育館好似剩係可以打科興

真愛國

佢哋自願嘅打國藥多

支持
打完針 好去食餐勁既
做隻 飽鬼 好上路啦

第一針死唔去仲有第二針

隔咁耐都冇聽到武肺死人，打疫苗就死左幾個先

香港啲藍絲真係好似撞咗邪咁

支那人都冇佢哋咁撚癲

自己選擇架 你講嫁 咪撚再講黑護專登整死你

呢招可唔可以就拎到250萬

「中國人」已經係個宗教

官涌係咪科興個地獄主場？

我阿媽個妹個姨媽個姑姐打咗兩支，左手科與，右手科與，佢本身有癌症都打到基因特變好返晒，講真，要打兩支科與以上！

幾時會有回力鏢
做訪問話要打科興打到死撚左

支那人打支那針 正確

你覺得啲人真係咁政治化？睇TVB多以為香港好好境啫

徐德義：打針死嗰啲係個人選擇

所以67歲仲要做保安

過幾日又上新聞lu

送咗好多比第三世界國家做白老鼠拎臨床數據

但係依家未夠支那廢老同藍屍試藥
呢支那野要多啲狗去試，唔試嗰班捉去打針

傻閪 大陸啲高官打國藥架

咁你返大陸逗2千蚊人民幣啦
仆街